［焦急］租鏡房跳舞

救救新手之想問如果想自己一個練舞，邊度有便鏡房租？

成日見到啲師奶去康文跳舞

正常果啲社區中心，青協女青明愛仁濟果啲都有

一個人難d喎
新蒲崗有一堆可以睇下既
不過唔係特別平

政府細房40/hr左右
唔記得有冇入場最低人數限制，自己上網google吓
不過有好多團體長期book 所以好full

私家studio 冇兩舊都唔洗諗

私心建議你考慮吓入Danso 啦，就會多好多窿路
不過唔同Danso 文化好唔同
同師兄師姐八吓先

大家咁好 毒絲表示動已感

其實係grad 左先開始玩嘅渣滓

絲打跳咩

Contem